點解開始多post叫人帶gear

民陣搞過69 616
都係極和理非
只要人夠多，一定和平
行完散水，黑警無籍口武力清場
如果真係有哂老人家，小朋友照武力清場
咁宣布我地贏左都得

但你帶左gear
萬一真係有人留守
你戴左心理上係對峙時一定會覺得可以一戰
就實開戰，和理非民意一定spin走
同嚇怕佢地唔敢再出黎
個人覺得全黑衫+口罩就夠

個人意見 不喜任屌

大家點睇
想像唔到有一家大細
超過50萬人都會照清場

帶裝不戴裝
有起事上黎保護自己
冇事咪平平安安返屋企

個人選擇

帶gear不等如戴gear
當買個保險姐

帶定，以防亂鳩射tg 都可以自保，係咁多

Btw記得落區宣傳
趁星期6印文宣貼
唔係淨係連登Ig facebook
如果唔係無可能谷到上100萬

818預咗係和理非活動
但淨係帶個豬咀問題不大，反正好多人本來都會戴口罩

不沖動不留守
帶裝備以防瘋狗咬人

祝817 818無手足再受傷被捕

唔係怕佢清場 係怕有鬼搞事變相和理非受害 帶裝唔係為衝係為保護自己保護自己人
加上雖然係如同69 有大台和理非主場 但依家再搞任何大台和理非遊行/集會 都已經唔可能再當係第一次咁睇
至少狗與主人唔會當你白紙底純遊行

push

同condom一樣，帶左冇用好過要用冇帶

我角度都係怕有gear
大家情緒高漲
會開片

利申：勇武既主場絕對支持爆眼、斷手指
、麻包袋

推

agger

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

元朗大馬路個彈咪又係
帶定喇！
要用都有係手！

沙田遊行都係行行下就聽到話龍頭放咗催淚彈喎
嗰陣後面仲有好多老人家同小朋友行緊
光復元朗都係行行下就喺大馬路放催淚彈
嚇到啲冇gear嘅即刻走哂入商場

帶定穩陣，只係怕狗亂咬人

因為根本得個集會有不反對通知書
佢發癲話非法集會清你場都得

帶定都係保護自己同身邊人
萬一啲狗發癲出tg 放題
啲gear 自己唔用都幫到身邊人

個人覺得裝備只係護身，冇事唔會用，但有起身上來係救命符，需知班狗越來越仆街冚家剷，真係估唔到佢幾時痴撚左條筋，掉個彈過來就GG（包括在場既老幼都有危險⚠️！

agger

要比D和理非 involve

我帶gear 為嘅係班狗癲我都可以幫手足頂
唔係為左戰